有無師兄買過日本新車運返香港

好似一架16萬嘅私家車咁訂 想知程序係點同埋有咩費用要畀

同埋有啲咩注意事項

留名學野

利申：買過水貨二手車

LM

Lm 想買全新n box

我渣緊13年nbox
聽個車行講入全新要24萬到

lm

水貨車真係貴
舊款其實仲靚，衰左尾座冇得較前後

係
尾既話新款靚d
不過20幾萬既話買新款好貴啦

我想係日本入歐洲2手車, d option 齊過香港好多

上網做過research
最煩係交收
一定要親身交收

我都想訂架新corolla sport

如果起外國睇中一架新/二手車 係唔係要揾當地人買左先定我起香港可以直接同當地買再揾人shipping 返香港？